魔鬼在細節係咪想做ACO想到傻撚咗?

有幾好做

咁急搵我咩事？？？？？？？？？？

我做緊aco反而好想走

點解？？？？究竟發生咩事？？？

點解想入既就入唔到，無心莊在就反而係現職呢？？？？？？

關你撚事咩

想問下你係咪想做ACO想到傻撚咗

咁撚低人工

傻左？？？？？？

不如你問下做緊ACO CA既大學生，點解要做一份要求中五中四學歷做既工？

我係問緊你，你做乜叫我問第二啲人

第日約返d舊同學食飯，交代近況，一定會提到工作，當其他人個個講買樓，結婚，生仔，請工人，煩緊買咩車，既時候，你望下自己做緊d乜？

你同佢地講「Err...我擁抱ACO終老，work life balance呀⋯⋯」，最後返屋企喊濕枕頭。

我朋友全部廢青毒毒失業，咁我咪好威威

梗係威啦，但你個世界係咪細成咁？

你依家就好似一個健全奧運選手，去參加殘奧拎到冠軍，同全世界講我身邊既人都係殘障一樣。

同過EO AO醫生 專業人士 高層食飯未？你試下同佢講ACO? 佢地會覺得呢d工係讀唔成書既人做呀，大學生做難以置信呀！

咁你又想做ACO?

中五學歷做中五工

大學學歷做大學工

碩士學歷做碩士工

咁你只可以認命 技不如人

不如索性將ACO CA入職要求改成大學好冇？？？？？？

咁其實比你做到 aco你係班咁出色嘅同學面前都抬唔起頭架喎

傻左？？？？？？

條傻鳩以為上連登講兩句就冇人考
下年只會更多人

已完
法官判決吧